我係死港女，你問我答

我好自私，點先可以做人有翻啲美德，善解人意啲

再係咁男朋友真係唔要我㗎啦！求屌醒

有仔就收鳩皮

自我檢討

有幾自私？

浮雲巴幫手推po，好快就會有細粒大波痴身處女毒絲女朋友

我即刻就推爆你

同男朋友哎太多次交，最後有試過每日都寫低一件做得好嘅同一件要改進嘅事，但我成日都唔記得，就算較咗鬧鐘，堅持左幾個星期就開始懶

佢鬧你啲咩啊

索唔索 ?
索就唔駛改.

再推

男朋友最近發生咗啲唔開心嘅事，我氹一兩次，之後覺得好似無用，就覺得好大壓力，佢再話自己唔開心，我就呆咗、扯開話題，其實咁樣好唔尊重佢

明知佢最近唔開心，佢因為我唔識照顧自己而語氣重咗，我反而話佢語氣重，唔肯認錯

次次都係我on9，明明好小事，但係因為我唔肯認錯
其實只要我肯認自己無理取鬧先，之後再扭計要男朋友氹翻，就皆大歡喜，點解我咁好勝
原來真係會贏咗場交，。。。
到頭嚟哎哎下唔知嘈緊啲咩

Thx!

咁學識照顧自己先
最起碼佢擔心少一樣嘢 壓力冇咁大

唔好扭計
有時候大家互相氹吓對方 咁先維持得長久

會反省已經唔算港女
利申 身同感受

d男人死要面 乜都唔會講出黎
之前佢唔開心 我都會問下咩事 有冇野幫到佢 點知可以開心返 但天生係咁 而家佢唔開心都唔想再問 寧願扮唔知 反正問左都唔講

多謝你
真係唔可以再咁細路女 佢已經開始覺得咁樣好煩啦
因為次次嘈嘅嘢都差唔多 佢覺得好嘥時間

識講同做到仲差好遠，我就係得把口果啲

逐步逐步啦
太心急 自己辛苦又大壓力
得不償失
其實你有心改 佢會感受到

我男朋友已經好好 佢會想share比我知 想比我氹 佢話知我幫唔到佢解決 但起碼心靈同精神上支持佢 比佢知我care佢就夠
就好似有個後備演員同你講好想做主角 佢唔係想你點樣幫佢達到目的 而係想你企喺佢嗰邊支持佢 （from inside no.9）
同埋過咗去唔重要 最緊要向前望 做錯唔緊要 激嬲唔緊要 最緊要要氹
男朋友最慘係氹都要佢教完我先識做